[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

搞清楚 最終目標一定係抗共
認清事實 對準政權

1. 五大訴求 遙遙無期
拖左接近三個月 先回應一個
然後再不斷放風話 無可能做獨立調查

2. 五大訴求 之後呢？
就算大團圓結局 五大訴求回應晒
（先不論就算真雙普選 特首都要中共任命）
一路而黎中共對香港既滲透 同 港共既腐敗媚共
大家無可能當無事發生過！

-23條
-國教
-消滅廣東話
-大白象
-監控橙柱
-種票
（種票想講多少少：民建聯就不嬲蛇齋餅糉加掌心雷，但至少佢地真係有針對老人家做好多地區工作，亦有多年地區工作經驗，呢一part係販民拍馬都追唔上。但近年既垃圾建制，睇下聯合鄉黑既何妖、假學歷既葛珮帆、幫新義安求情既鼠王芬，完全空降加種票入立法會，中共就係連民建聯都覺得唔夠紅！）

呢堆問題既癥結就係中共
中共一日唔收皮
香港永遠都冇安落日子過！
所以聯合世界反#Chinazi係大方向！

對抗Chinazi可以聯合世界
同世界講 有個比Nazi更可惡既Chinazi ！
踐踏基本人權！
扭曲真相輸出假新聞！
殘殺自己國家人民！

（港獨可以係預想結果，但不能成為口號。因為歐美既選民會對民主、自由、反納粹有感覺；但唔會對一個咁遠但要爭取獨立既地方有感覺。只要佢地選民支持，政客就會做野，例如而家人權法案得美國兩黨支持）

推

請幫手推

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

佢地唔怕你暴力
暴力佢永遠比你更暴
甚至嚇到全城自危 心灰甘做順民

唔怕市民發現香港有幾黑
甚至開始麻木市民 正名化各種暴行

佢地真正在乎 只有：
經濟成果 經濟爆破，
走資嚴重 外國制裁，
革命之風蔓延內陸。

Chinazi√
港獨×
利申非港獨

Push

#929GlobleAntiChinaziMarch

721 811 831

幫推

另加，唔明點解要用「訴求」字眼上其實有啲問題，「下對上先要求」，人民先係政府官員「老闆」何解要求他們？

應該改成「五大指令」。

有道理 人民先係老闆

pish

push

收到㗎喇 唔該唔好係咁send 搞到有啲反感

搓那支

認同

PISH

愛國就要打倒共產黨

非常同意

十一搞個全球反共日

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用

#Chinazi

邊位巴打咁勇

大家仲有冇靚相分享

#lov邊位手足

要同外國大事宣傳依家香港其實戒緊嚴
事實戒嚴，只係無正式落禁令，
平日8點後，假期6點後，不同區域無差別打人拉人
因為政府係唔可以落戒嚴令，
落咗會好麻煩，
但係佢哋而家偷雞，
所以要比外國知，
雖然對外冇正式落戒嚴令，
但香港而家實質已經係解嚴緊，
要踢爆香港政府嘅大話同埋小動作

10月1日主題

列哂被中國打壓既國家同事例

1. 加拿大：老笠
菜花籽油禁運

2. 英國：1打壓匯豐
Simon Cheng 事件

3. 日本：有人被拉唔俾揾領事館

4. 台灣

5. 澳洲：長年滲透
女教授被恐嚇

6. 帛琉

中共將旅遊作為懲罰他國之武器，已經引起許多知名外媒的關注。美國新聞網站Axios、《路透社》、《美國之音》皆曾報導帛琉因為不承認中共「一中原則」，導致中共當局禁止中國遊客前往帛琉，以重創帛琉旅遊業。

twitter見到 好波

邊個

喚醒其他人抗共啊

成個連登得我一個反共

抵制ChiNazi

大家點睇脫共？

啱啊

收中共皮就得 唔洗港獨

仲有我

我覺得你要宣揚 Chinaz 仲要加埋宣傳綏靖主義好啲

呢件蛋散直接導致納綷擴張並引發二次大戰

捉埋佢地入黎
connect全香港一齊抗共

即係香港人既綏靖令到CHINAZI壯大？

應該係話
如果對ChiNazi綏靖就會重蹈覆轍

係西方如果放棄香港，姑息chinaz行綏靖主義,遲早會自食其果

good point!!

怕訊息量太大
一齊諗下點砌文宣易入口D

推！！